深夜攤喺張床上面就係掙扎嘅時候

你嘅理性同你講：你唔care佢，同佢保持距離先會溝到佢
你嘅內心：忍唔住係咁睇佢ig，睇佢有冇新post，估佢同條仔到底係咪散咗

愈迫自己眼光放闊啲 自己就愈care

畀啲掙扎

why not both

矛盾

我相信理智會戰勝情感

睇完照唔care照寸9佢先溝到女呀樓主

唔care係一種心態 唔係行為

得罪講句 女唔是要嚟溝的

理性：我目光應該要遠啲 要等女溝唔好溝女
內心：睇完又睇 睇完又睇
現實：she doesn't give a shit

理性同我講每樣嘢都唔灌注咁多嘅感情落去
正如你知道你要走
但你都係唔捨得香港
但你又知道你嘅不捨係無撚用的
因為你始終要繼續生活

最後呢種感覺只會變成負累你嘅嘢
你每拎轉身望一眼 你就愈放唔低

人都係應該趨樂避苦嘅
如果快樂有得量化的話
避免一分痛苦比取得一分快樂重要
快樂=痛苦 / 快樂<痛苦 都唔係好事
所以除非你肯定一件事快樂>痛苦
否則你都係唔好開始呢件事好啲

樓主痴撚咗線

唔好咁入戲呀 樓主

咩入戲？
夜晚係思考嘅好時機

建議直接同佢講

你咁care佢？

就係唔care先夠膽講

同佢講咩？

我好撚中意你呀

連ig都block埋 乜都睇唔到

而家收手仲嚟得切